\chapter{Zieliński - Całkowe przekształcenie Fouriera}
\section{Opis działania programów}
W programie~\ref{prog:r4} przedstawiono istotność twierdzenia Shannon'a-Nyquist'a
\section{Programy}

\begin{figure}[ht]
    \centering
            \includegraphics[width=0.9\linewidth]{../R4/r4f1.pdf}
            \caption{Wykresy z programu r4.m }
            \label{fig:r4f1}
\end{figure}


\begin{figure}[ht]
    \centering
            \includegraphics[width=0.9\linewidth]{../R4/r4f2.pdf}
            \caption{Wykresy z programu r4.m }
            \label{fig:r4f2}
\end{figure}

\clearpage



\lstinputlisting[language=matlab,style=default, caption={Kod źródłowy programu r4.m}, label={prog:r4}]{../R4/r4.m}

